今日沙田非常不理想，但係前線有突破咗少少心理關口。

今天在沙田前線，體會很多，但其他post已經講哂，不盡訴了。
消息混亂，手足分散各地，部分去咗沙田公園開Ｐ，搞到大家好唔開心。
但係大家最關注既前線其實係突破咗心理關口

經過一輪TG之後，有幾個手足大叫打狗打狗，士氣非常高漲，當時我都去了最前。
為數大約只有20-30個人，大家好快推到好前，之後狗仔瘋狂發射催淚彈，但我地無怯，係繼續一路推緊架，哩點係前所未有。

之後班狗既催淚彈無乜作用，所以係沙燕橋方向call了大量增援，哩個亦都係我地退既原因，因為狗仔數量過多，人數唔夠，無法再推。

只想講今日前線做得好好，真係唔好灰心，之前係未試過set完RB返轉頭推架，今日沙田真係做到，真係有打狗，反擊既決心，我相信做到既手足會愈黎愈多。

BTW，中排用火魔法既手足唔該準少少，同埋搵大隻佬掉，今日有個掉咗落前線把傘上，企係隔離嚇死我，咪TK呀。

香港人加油！

我都見到有人進步

而且今日沙田好似都算少被捕受傷？
啲狗好似唔多夠人

明白係最後決定推進之前，可能有前線已經睇唔過眼走咗，但係爭論咗好耐之後，真係有幾十個手足一齊衝架，唔好放棄。

中傘個度真係嚇親

我暫時未睇到沙田有被捕既新聞，希望無啦，但係我眼見全部都走到，即使最後班狗係大會堂突擊都全部走哂，不過有個手足腿部中彈

嚇死我，好彩手足有把傘擋住，掉到個身就大劑

有個建議就係唔好set RB，除非諗住set完就散，如果要推既會非常阻手足，同埋又拆返開好浪費時間。打算會衝可以放傘陣擋TG同布袋，真係擋到架唔係講笑，傘係好有用的。